Popo好急進

而家全部搵哂街坊黎查，唔比圍觀，唔比逗留，企圖恐嚇市民，個度附近啲街坊真慘。